聽朝CCTVB一定會無限loop 市民打警察咬手指

聽朝CCTVB一定會無限loop
市民打警察咬手指
請打好輿論戰
結論：防暴警入商場鑄成大錯

點會播咬手指過程
姐係播埋插眼
我諗只會講結果